小心林鄭不設防係天水圍係陷阱黎

呢啲時勢出黎仲要咁少人？
各位手足小心係陷阱，一陣記者會又可以大造文章。

又陷阱 又中計

老作示威者想暗殺佢

【香港中計黨】

就係明知呢幾日無野講，先特登出黎引你地圍佢

玩到咁大，用自己做餌？